搭車

有冇人鐘意搭地鐵個陣望人地手機
睇下人挽乜 睇到人地睇新聞好似幫自己部電話慳咗啲電咁

原來平時就係你呢啲仆街

我啲仆街做咩
隱人野唔睇